我17年開ac都係p牌

屌圖都開唔撚到啊

Up mud 9

本來諗住入黎笑p牌仔 點知你都無p

我2017年開ac.....家陣連登當我p牌 上咩台睇圖都開唔到

咁點解我開唔到圖既

你自己問題

我睇你無p喎

咁你地開唔開到圖睇？

Test

Testing

佢寫暫時停止此功能

似係有問題先唔比人咁樣用
我都係咁

係！！！

連仔暫時關左個功能 應該唔關新會然事

你地都係咁？

test

testing

P牌仔

關撚事咩
唔想server overload姐應該

我都係

我16年都開唔到圖

應該係load圖太lag先關左個功能

on99

試水

你依家冇咪得

我無p都開唔到

我都開唔到 一禁媒體模式就話用唔到

P牌有冇得甩？

我cdrom左好耐
袋定個放大鏡睇圖囉
鬼叫我自己唔係有事都唔願申請ac

t

？

睇到啊

因為真係停左 可能流量過大

[url]test[/url]

你已被封鎖

[url]testing [/url]

P

[black][/black]

Teat

點睇自已係唔係p牌

睇唔到P牌

push

sor kill app之後睇唔到了

睇黎你真係要申請返個p牌.......

test夠未 ？
已經暫停咗圖片模式減低負荷

邊度睇

未試過開唔到嘛

睇唔到圖

唔關P牌事呀
係停左圖片模式呀

唔想比人down圖囉

會唔會係驚人po烈士圖link

我2000幾號 都開唔到圖

［member] testing [/member]

Metoo

+1

柒少陣啦

我認得你啊肥仔

你無P喎

Check下有無p

我都開唔到圖

今年2月加入，冇出過post

我都開唔到圖

推

屌

開唔到相片模式呀屌

?

我又開唔到成大半年前開

。。。

16年
第一日開ser已經係到都係p

見你無p喎

咁搞笑？？

我最早果批都係p仔

我都見唔到你有p啊

睇番自己之前既post有個p字
同開唔到圖

開唔到圖+1

人試我又試

好撚7

邊有

連登上左兩年齋睇冇開AC
年頭先開AC P牌仔

睇唔到，冇p 萬幾id

解答下
P牌應該係睇你個post/回覆距離你開ac時間有幾長
你睇翻你舊post都係連登開ser一個月內,所以全部都有P
你依家覆post就冇

明白
多謝你
圖應該係全世界都睇唔到

Check check sin

有P牌個會員名隔離會有個P牌㗎 唔關睇唔睇到圖片事㗎

我都唔知我係咪P牌

睇下自己係咪p 先

應該係server問題圖片模式應該係會經連登server,今日多post多圖所以減輕下負擔
利申鳩估

點睇

me too

其實都係怕黑警、三五毛唔好咁快揾到d圖
唔關p牌事

睇下自己有冇

TEST

你冇p啊

咩料

測試

Testing 123

Test test

我都開唔到

開唔到圖唔係server問題咩關編號事咩

圖片功能關乜野新唔新會然事
連仔關左個功能呀

但點解要關

原因可以好多，唔想估
不過你可以問一下自己
少左圖片模式會有啲咩唔同。

😥

我都開唔到圖片模式

testing..

16 here

你up乜撚

？？

睇開啲
我3日前開，努力啲開多啲post都甩左P

Same

做乜鳩呀你

tessssst

其實我test 乜9野

即係今日開始
有p牌既開唔到圖？
咁點先係p 牌

聽各位巴打講係因為連仔暫時停左民個功能

M

testigg

試試系唔係P

我係P牌
唔好笑我

連仔比塊白卡佢啦

test...

TESTING

巧在茅事

新ac先有

testing!!

本身冇p點解冇啦啦會多左個p

17

有啲1字頭都P?
係咪搞錯咗啲嘢？

P牌

p ?
Testing

我都係咁

點解我肯定我上線日唔止100日
但佢話我得60日 點解⋯⋯
P乜撚唧

一直p牌

[url][/url]

我就17年P牌喇

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

試

我都係....壞撚左

巴打 點整加密嫁

我acc開咗咁耐都p?